點解TB永遠都食到靚女?

到底TB有咩魅力
見親啲TB都係拖住靚女 睇到都
仲要係肥婆TB拖住個瘦底大波
資源錯配
利申無葡萄 純粹覺得why

因為班死韓狗覺得個樣似女人=靚仔

on9大把樣衰你唔撚會望姐
人人都自動過濾d樣衰既黎睇架啦

gay都一樣，多靚仔，樣衰一樣多

女同女易親近

個女係lace

型格 豪氣
有一群女仔真心型

見到tb拖靚女唔會葡萄

可能靚女鍾意俾人用假狗屌

夏蟲不可語冰，tb不可射精

哈哈，我比tb搶左我追緊個條女